陳雲：提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
當然，如果香港的示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？

推

push

估唔到陳雲會講呢啲

推爆

狂推

P牌推唔到架

陳雲都咁講，感激不盡。

機場真係唔啱玩武力 同埋唔好死守
靜坐和理非封哂離鏡就夠